CCL又大跌...

中原ＣＣＬ指數連跌五周，按周跌0﹒34%

跌幅收窄 準備爆升

爆破吧，低置！！！

樓爆了 快走

吾玩喇
几時先升返

會唔會drop to 0

drop to negative

100個星期就34%